根本所謂前線已經中左催淚彈毒癮

一日唔食催淚彈一日都唔會散